完全唔明點解d同事可以長時間入戲

同佢講野，每一個表情、每一句回覆都係咁撚浮誇作狀，一返工就帶撚晒假面具，一放工就即刻變另一個人

唔撚攰架咩 成十幾個鐘都要入晒戲咁做人
我真係做唔到